保升大業主摸頂王IT9其實係受害人，誤信AA9引致摸頂，明知中伏但竟然想呃人入市落去陪佢

佢就好似比人昆做傳銷

明知中左伏但心地差想有人陪佢送死

成班低置成日post去邊度玩點裝修好撚享受生活咁

事實就係拎一d生活基本野來J，用來掩飾接左火棒既無奈

IT9我比個機會你

你真心問下自己，

1. 遲買一個月同一座向平三十萬低層變高層，你想唔想？

2. 你有無後悔呢個時間買左樓？

3. 你仲記唔記得邊隻aa9昆你買樓？我諗你一世都記得

4. 而家跌一兩個月你就要白做幾年，點平伏心情？

5. 你d低技術it9有無諗過經濟差第一時間就炒鳩你隻it9？

自住樓確實要買，但唔會係摸頂買囉

心地好差

真正心地差係呃佢樓市gogogo 班aa9

自住__ __ __

屈蛇12M樓契有圖味？

佢自己呃自己 唔係點訓得安落？
買完衫聽日半價都唔鋸啦
何況買樓未入伙就買貴左 60萬（目前）

白做三年

3年之後發覺白做6年

但係家下到佢呃人呢。仲要係陪葬心態。

重要係咁同人互含來話樓市冇跌
D 劈價盤係個別例子咁

話邊個，開名

樓主由高登個朵臭到連登 扮有錢

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

唔好理尻佢啦，好淡友都無人理佢，由佢單機狗吠算啦
吠完現實咪依然係無樓窮狗仇恨業主

淡友們一早提晒水小心班龍巿gogogo友啦,咁都中伏係抵死架喎

好似你條懞鳩個朵臭啲喎,整假糧單整到潛晒水

屈蛇之前話自己層樓1200萬
不過無圖

佢貼唔出話會捐返$5000，依家當然無件事

$5000，攞佢半條命

5千元都冇唔好學人出黎柒啦